是日宵夜 餓撚勿入

枝竹牛腩煲加肉餅飯

我唔客氣啦

點解個肉餅咁多石仔

呢排吸收唔夠礦物質
所以汁石仔撈肉做肉餅食

其實係馬蹄嚟

枝竹呢
but 可能衰賣相啫

係哂底到